「罷課」銀髮族的話

啱啱喺遮打攬炒集會，有個姨姨話佢係退休公務員，有啲嘢想同準備罷課嘅學生講，但又無連登account，所以幫佢post出嚟啦

818 坐爆維園

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推 感謝姨姨

推俾學生睇下

818 維園見